Coffee Lam原來係暗黃手足(連豬喊）

又堅持運動
又721真相
又疑似五一手勢✌🏻🖐🏻👆🏻
又下年繼續努力

喺國安法下 仲堅持做文宣
正式宣布全面屌打（撚打）咗某台班食BNO平權人血饅頭當手足係condom離地港豬冷氣軍師

又屈係手足 明明係臭雞

張圖個list係youtube官方個排名，唔係coffee自己個list喎？

潔手都要學